---
aliases:
- ../announce-applications-18.12.3
changelog: true
date: 2019-03-07
description: KDE випущено збірку програм 18.12.2.
layout: application
major_version: '18.12'
release: applications-18.12.3
title: KDE випущено збірку програм KDE 18.12.3
version: 18.12.3
---
{{% i18n_date %}}

Сьогодні KDE випущено третє стабільне оновлення <a href='../18.12.0'>набору програм KDE 18.12</a> До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Понад два десятки зареєстрованих виправлень вад поліпшення у роботі Kontact, Ark, Cantor, Dolphin, Filelight, JuK, Lokalize, Umbrello та інших програм.

Серед удосконалень:

- Виправлено завантаження архівів .tar.zstd у Ark
- Усунено аварійне завершення роботи Dolphin у відповідь на зупинення роботи простору дій Плазми
- Перемикання на інший розділ більше не призводить до аварійного завершення роботи Filelight
